la semana  pasada bajamos al taller con nuestro tutor xabi y nos enseño a pelar cables y como colocarlos bien y en su lugar.
materiales:
cables
guillotina 
cabeza de enchufe
observamos los cables  que tenemos y veremos que tenemos tres tipos
azul
verde
negro
el azul tenedremos que pelarlo las partes que sobran y colocarlo en la derecha
procedemos a hacer lon mismo con el verde pero lo colocamos en el medio
hace lo mismo en el negro pero lo colocamos en la izquierda.

![ALT]()
